［邊位巴打］有巴打喺酒樓怒屌整台廢老

呢穫仆街，好撚多on9仔

屌，我一早都唔同D廢中飲茶，只會勞氣

。。。。。。

仲要著屌完著黃衫扮野即刻拍條著黑衫
兒登仔呀兒登仔
尋日做咩咁on9傾TVB呀柒頭

大家小心，呢兩日多左好多呢d似文革既批鬥片係廢老gp傳

其實細心聼嗰位後生仔講嘅嘢
並唔係冇道理
佢係屌點解要屌果班和平集會嘅人

預咗啦
根本呢件事好多人都開緊火

唔算扮嘢啦
根本好多人自己同屋企人都喺度互屌
只不過冇片姐

正面影黑衫後生 我寧願信係set cam 拍

不割席不分化

點都好照port片 hate speech

你想扮都忍唔到，一餐茶兩粒鐘就係全部人批鬥你

Agger

幫理不幫親
其實唔算一件壞事

呢單野冇嗰段片咁難搞

條片有d假

總之要洗入面啲comment

假我又唔覺得假嘅
因為好多人都係咁

留意條片，個男主角耐唔耐會望鏡頭，另外個女人係1:42,3都望住鏡頭，睇下可唔可以利用呢點去同人講條片係建制派搵人去拍黎攪分化，目的係想班年青人失民心，利用仔女批鬥父母分化都係共產黨常用手法